 c = 0 color = 1 sum = 2
 c = 1 color = 0 sum = 5
 c = 2 color = 1 sum = 2
 c = 3 color = 0 sum = 2
 c = 4 color = 1 sum = 4
current = 4
ans = 4
current = 6
ans = 6
current = 2
ans = 2
current = 4
ans = 4
 c = 4 color = 0 sum = 2
current = 2
ans = 2
current = 4
ans = 4
current = 9
ans = 9
 c = 3 color = 1 sum = 4
 c = 4 color = 0 sum = 2
current = 2
ans = 2
current = 6
ans = 6
current = 4
ans = 4
current = 9
ans = 9
current = 11
ans = 11
 c = 2 color = 0 sum = 4
 c = 3 color = 1 sum = 4
 c = 4 color = 0 sum = 2
current = 2
ans = 2
current = 6
ans = 6
current = 4
ans = 4
current = 8
ans = 8
 c = 4 color = 1 sum = 4
current = 4
ans = 4
current = 8
ans = 8
current = 10
ans = 10
